【冷血弑母】不堪成日被逼相睇 大陸仔擸凳打死老母

【冷血弑母】不堪成日被逼相睇 狂男擸凳打死阿媽

即時兩岸

2017-08-13 15:45:14 HKT

湖南一名32歲胡姓男子不滿母親不堪逼相睇，竟用木凳打死母親。上周四(10日)，洞口縣檢察院以涉嫌故意傷害致人死亡罪對胡男批准逮捕。

胡男的楊姓母親曾多次安排兒子相睇，兒子因而心感不滿。6月29日早上7時許，胡男被母親囉嗦說話吵醒，心感不滿，遂連踹母親數場。

楊婦被踢後反應激動，不斷斥罵兒子。躺在床上的胡男忍無可忍，衝出睡房拿起木凳朝母親頭部砸去。即使被重擊，楊婦坐在梳化上仍不停責罵。胡男即忍下心腸，抓住木凳再砸母親兩下。看到母親癱倒在地，胡男即時報警，惟母親最終仍傷重不治。經鑒定，死者重度顱腦損傷死亡；疑犯無精神方面疾病。

又係中國

中國+1分

逼個仔去相睇
抵撚死啊真係

即使被重擊，楊婦坐在梳化上仍不停責罵

七點就俾人嘈撚醒
我都燥啦
仲死唔收口

往死裡打

死左 以後都要收口

搞掂訓返陣先

個重點唔係逼個仔去相睇
係人地瞓緊覺不停係到哦哦，攪到人無得瞓

唔死都唔收口

豬扒？

悟空，你又曳曳啦

中國有kill 媽

個老母抵死